De envelop was een zeer grove en was afgestempeld met Gravesend poststempel en met de datum van die dag, of liever gezegd de dag tevoren was het aanmerkelijk na middernacht.
"Grof schrijven", murmelden Holmes.
"Dit is toch niet van uw echtgenoot, mevrouw."
"Nee, maar de behuizing is."
"Ik zie ook dat wie de envelop moest gaan en onderzocht onder het adres."
